眾籌告黑警 和理非 年長人士適用

大家幫手逐條警暴收集起，聯絡議員籌備工作
鄧炳強上任送個禮賀佢

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推